\input{../preamble}

%\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 9}{Не законы сохранения}{\DTMdate{2019-10-14}}
	\libproblem{ngu}{1.61}
	\libproblem{ngu}{1.62}
	\libproblem{1001}{4.10}
	\task{
	На дне маленькой пробирки длиной $l$ сидит муха, масса которой равна мессе пробирки. Пробирка подвешена над столом на нити, расстояние от дна пробирки до стола равно $l$. Нить пережигают и во время падения муха перелетает со дна в самый верх пробирки. Определить время, через которое нижний конец пробирки стукнется о стол.
	\answer{ $\sqrt{ \frac{l }{ g }}$ }
	}
%	\libproblem{shaskolskaya-eltsin}{2.14}	%Другое условие той же задачи
	\libproblem{savchenko}{2.1.13}
}
\end{document}
